流星般閃過遙不可及的痛楚

如想不起我我都給你留座

好感人

蓋清一集喊幾多次

9點半咸到而家

😭😭😭😭😭😭

😭😭😭😭咸左三晚

😭

金剛

忙到死咗都唔知
香港人可能好多都係咁

好撚好聽

今次紅軍好波

又黎😭😭😭😭😭

😭😭😭😭😭

龍貓

又要咸

咸撚死我

肥仔